有無人解釋到點解呢個禮拜形勢可以急轉直下得咁誇張

政府呢個無讓步過
相反黑材料越揭越多

明明上個禮拜九龍港島遊行都仲好多人
忽然一個禮拜成場運動好似完全收皮
無人想出嚟
個個覺得不如收皮
口講唔想輸但無人行出門口

到底呢個禮拜發生咗咩事？

多謝休息撚

我真係好唔明呀

無人知今日有活動

因為啲做鳩搞活動呀屌
睇下每日幾撚多活動
本來今日星期六有六七個活動 仲要撞正兩個尖咀遊行
根本有鬼鳩搞遊行

會唔會係連登心急求勝，用一日時間吹雞，仲要係星期六黎

文宜要多啲
形勢無直下
無暴力畫面姐

有人吹話休息
今次尖沙嘴宣傳唔夠
出番去推行動post先

切記
沿路一切停泊車輛 必須留意車上有無人
中年 短髮 中性打扮口罩狗會拍攝
單機手足請保持距離
已組隊手足亦時刻留意身邊狀況
刷經打副本有限時 不要沉迷
撤退唔好再聚埋一堆

打狗救人
打狗救人
唔期望打死狗 只希望救到人

美國民間戰線剛剛開始咋

我感覺係就算而家吹一個禮拜風都係幾百人會肯出

收咩皮

好心酸
睇下69 616
再望下而家
係咪大家都放棄曬架喇？

一開始已經講，一星期兩個活動已經好夠，點知後期愈加愈多。

關撚事
係出果d人地叫休息就真係休？

瑪嘉烈醫院剛來電，話阿媽現正將會轉回仁濟醫院，至於病房編號需要去急症室辦理入院處詢問。

出尖沙咀啦，仲問

差你啊

死咗嗰啲手足由佢啦
爆眼嗰啲又唔係我爆
算啦，都玩夠啦，社會要安定返

原來個個都係咁諗

十一攻勢後泄咗氣
好多人對十一後無一個具體方向，要搵番個方向出黎先得

休息撚話等人權法過嘛
Gphone認可埋

你覺得我唔喺度咩

最重要係
需要重整文宣系統

太多鳩吹活動post
又話18 區開花
邊有咁多人

當初最擔心個個將10.1當成終極一戰就係怕10.1之後會係而家咁
而家正正就係咁

Agger

休息撚

因為你只係屈係連登，冇出街望個世界，完。

踩盡燃話日日18區開花，結果一日十九幾個活動，零組織，又突發

休息撚係全香港最撚嬲既情況下 竟然話休息

多謝休息撚，日日吹等美國法案過

1. 人權法
2. 文宣系統極度混亂
3. 吹風休息

睇少啲連登就少啲被帶風向
多做，少懷疑

郁啲又突發 郁啲又核彈 又話就輸
自己有啲陰謀論又叫文宣幫我煲大佢
呢啲言論充斥連登時事台 邊個會想參與落去

以往係一個禮拜兩次三次大型活動，而家太多地區活動，差不多日日都有，市民一黎唔知有咩做，二黎亦記唔哂有咩要做，被化整為零

活動多，變相宣傳亦唔夠人手、唔夠時間

加上封鐵，對任何活動都多少有影響

4 仲有吹風日日18區

1. 休息撚
2. 太即興，人地跟唔上，返工好難就到
3. 文宣少左
4. 香港人善忘技能，再加上休息風，關注度大減
5. 交通難左，集中一地點既大遊行令人卻步
6. 冇人知仲可以做啲咩，冇左方向感

果時一星期出一次, 近期日日吹雞

呢場運動係咪已經完咗？
今次我哋輸嘅key point喺邊度？
方便我哋五年後組織嗰陣可以參考下呀

如果我哋仲有下次機會嘅話

連登之前好多mon po狗叫人唔好搞大遊行，好多巴打絲打遊行post比人放負同沉底，係咁分化活動。其實申請左遊行先，如果對方唔批，可以直接同侵侵講係港共唔批遊行

強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

太多活動迫埋係一日，啲人收唔到風，趕唔切做文宣

唞完反抗啊

連登之前好多mon po狗叫人唔好搞大遊行，好多巴打絲打遊行post比人放負同沉底，係咁分化活動。其實申請左遊行先，如果對方唔批，可以直接同侵侵講係港共唔批遊行

被放負例子:
強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

因為大家都想做中國人囉

根本個個等人權法過等美帝救

文宣要人

同意

成日話急轉直下 其實真心唔覺
不嬲都係週末先出黎 週中做下文宣
其實的士佬事件都未夠一星期
仲有今個星期咁多黑材料 民怨一直都keep住
邊忽收皮

咁就仆街啦
而家人權法隨時根本唔會過

太多活動，都唔知邊個真邊個假
最好好似以前咁，星期六、日先有大型活動
同埋而家成日有班人吹風話要快閃，根本宣傳唔切

因為有人搞亂個活動行程表

今日個遊行我都係尋日先見到

我完全感覺唔到仲有民怨
你望下出面咩環境？

客觀咁講 和理非少左人出 主要係2個原因

1) 黨鐵停
你會話有巴士 但係都係唔方便 仲要走既時候隨時巴士線都停埋

2)蒙面法
嚇怕左一部分和理非 at least係一家大細 有老有嫩個班. 以前都會join民陣大遊行 ，最多行完即閃 唔佔路， 但兒家蒙面法底下 佢地出現係現場已經係犯法 拉得。 佢地冇安全感

要解決呢2個問題先會多返人

唔好上咁多Cc台給人帶風向

明顯日日好多post 吹唔同活動
令到唔夠集中

其實七月都係一個星期一兩樣活動
真係唔洗多
最緊要夠宣傳

多活動到咁 點聚人氣呀

過咗支共都唔會跪喇
最多避忌下

唔好再屌文宣，講到唔洗時間發酵咁，而且好多唔同聲音

其實係咪已經變成無新暴力畫面就等於無好形勢？

活動太密囉on9

你可以屌我鬼

不過我在職都冇咁多時間

金錢 體力去參與

何況學生未有收入

自己讀書唔勁

更加明白學生要花更多時間讀書

咁多活動自然冇人出

因為真係宣傳不足。。。

一張海報喺連濃牆都無

原因好簡單
因為一班岩岩先覺醒
無參加過2014，2016運動嘅人
佢宜家經歷緊2014個陣嘅無力狀態
準備放棄

加虛有好大班人
口講抗爭
但做就坐係屋企

活動太多太亂
宣傳唔夠
休息撚出動

團結 重整旗鼓

唔洗理d負面標題
明明冇減退過民怨

活動信息混亂
休息撚吹風
民陣笠水
連串事件開始令人麻目

警權反而大左，可以指揮消防

有人呼籲唔好遊行、遊行無用。叫人開花。之後又話開花唔只需要勇武，最後就個個係自己區商場唱歌就當做左野，活動全部塞晒和你shop、唱歌

建議快啲plan幾個禮拜嘅行程

1 攰
2 太蒼猝，民氣發酵唔到
3 宣傳不足，所有“文宣”仲係停留喺連登同tg圍爐打飛機
4 近期乜活動都係俾狗咬收場，街客驚咗

今日個遊行call得咁急，你好難expect得太多人

麻木其實先係最大主因
香港人最勁就係適應力
而家死多100個人香港人都會覺得無乜所謂

出少D呢類post，出多D街好過

尖沙咀少人到癲

岩啊一定要搞返好個行程表先 以前起碼4-7日知時地人活動 亦夠集中
但而家活動連帶資訊都係散

再加上有部份

理性撚 有部份盲目信受害者

大家互質疑 一面捉鬼 一面邊個講大話

連儂牆停留咗喺10.1啦

非常同意
五六日加埋十幾個活動 再加十八區開花

可能因為我病左

你地而家放棄
對唔對得住已逝去嘅手足
俾狗凌辱過嘅手足？
我懇請大家可以保持心中嗰一團火

唔通日日都民不聊生咁咩

而家唔係冇飯食出黎起義，生活正常

呢個人數少過法輪功遊行
無人肯出

啲文宣亂到七彩 個個禮拜都係摺紙唱歌

邊冇急轉直下？咪亂講

唔好咁講
你每晚去新城市打個轉
無人號召都晚晚幾百人

勁驚 勁易捉哂

分化撚

D活動唔夠時間宣傳, 無咩人知

依個真，突然一下子做d左膠野真係好趕客

大學生開始多assignment midterm

黑警完勝
白色恐怖戰勝一切

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

因為失去左運動既方向。
唔好話咩休息嬲，咁有無活動既方向？突發到幾個鐘之前先吹雞，但其實做咩有無人清楚？
大家都失去左方向，唔明做的咩，係會令件事淡左。

大家都要做文宣 預早計劃先多人出到

大學生成場運動都好撚廢
罷課無做過

因為唔到肉傷唔到政府
又話唔好裝修馬場又話冇攪過我哋所以唔攪etc...
殊不知其實本質係打緊超限戰

冇急轉直下

因為裝修上癮，迷戀大規模既破壞畫面
遊行既人海畫面少左人j

因為大家知開始轉私下行動
唔搞大遊行打陣地

但私下行動唔知點搞

我真係唔見到有
連旺角警署例牌聚人
今個禮拜都已經無曬

一日太多活動唔知邊個重點。
下下玩突發，諗住狗跟唔切，
事實係文宣都跟唔切，聚唔到人。

休息撚一心等法案，等到火都熄埋。

我反而覺得係政府成日制造唔同話題 轉疑咗集中度 好似蒙面法同緊急法一出咗 大家就轉晒去呢兩個方向討論 圍繞 爭辯 已經唔記得之前係講緊乜 就算有人再提返都無咩人再集中度

咁咪即係無囉

因為終於知道屌狗無撚用

因為d 行動安排得太急，文宣時間唔夠，好似今日3點尖咀咁，我地好多人都係今日先知

應該安排一次大型遊行，時間起碼要一星期前就要定左，令大家有時間預備

休息撚咯

陶傑係重炮啦

大家習慣左警暴

推

不嬲去曬星期6日人多先黎料
日日話今晚有咩活動鬼聚到人，咁趕咁密

屌狗無用
遊行無用
放火無用
乜撚都無用

咁你問原因啊嘛？
原因咪係唔知點聚人搞囉

如果冇不反對通知書
咁邊個負責數人數？
怎樣數人數？

冇人公佈人數
外媒點知有幾多人 出咗黎

洗唔洗咁多休息呀其實每一晚都會返屋企瞓覺㗎啦

其實係啲活動文宣唔夠

冇左交通真係好大獲

勇武仔畀人打殘晒
得返和理非網上唱歌

多謝休息撚令大家由身到心都休息晒

唔追究 只反省

自己出黎尖沙咀睇下先啦 又係度廢噏

唔識就收皮啦，冇做過野？

不如下次搞大遊行前 提早起碼3日？
次次都係前一晚8.係連登講
我先唔講其他無上連登既人
連連登人都追唔切啦

真係文宣冇曬
好多活動都勁突發
尋日先知今日有遊行

好多大學生dse日日補習操pp先入u,對佢地黎講家陣係收成期，乖乖咁為畢業搵好工好過

尖沙咀遊行宣傳太少
我日日上lihkg 同埋facebook 都係琴日先知有遊行

暴力囉 無左光環囉

其實我覺得分散區域所謂開花，係好似地區鬥爭多過大家有同一目標搞遊行咁。
事實上，關注遊行嘅心態都少左，又或者真係文宣唔夠，fb ig都唔見有乜大型遊行。
無錯係地區性開花會令popo工作量大增，但同樣地地區性嘅開花究竟可以引起幾多人關注呢？

大家都知道唔可以輸，輸左嘅下場同變活死人或者真係死人冇分別
popo都明架，依家係大家鬥長命之嘛

捱唔捱得過，係咪可以成功光復香港就睇個毅力有幾強

至少，我自己覺得走到依步，好似膠著狀態中
出去發夢又冇乜野可以take得到，但話俾自己聽會輸又會擔心白色恐怖越來越嚴重
講真句，個精神真係會攰

有人仲吹聽日去摺連登豬
好心做少啲無謂野啦屌

coming

5毛？

集中返一星期兩活動得唔得

Tui

多得班私了，裝修佬囉

人人割

太多活動太多突然唔知點跟

Gphone講我地既野唔會令到人權法唔過

因為你哋鳩搞活動囉屌
以為啲人一見有活動就會出
要時間宣傳架仆街

10月1號之後,好多人好累
再加上蒙面法, 有鬼, 又有區選, 民主法案呢D假希望
仲有休息撚
幾樣野夾到冇行動

之前大家都會互相協調
但依家啲活動撞到七彩

你有冇理解過咩原因今日咁小人？
出面公海幾十個活動，我都睇到眼花先知今日有咩搞，更何況文宣？一日前先通知，點宣傳？

作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

的活動撚搞到我好攰

唔夠集中
日日開花
始終一個月要有2次大型遊行

因為有班連登仔根本on99
成日屌休息休息 一個星期休息其實根本唔會死
但班連登仔開休息po好似毒藥咁 一個開成班又跟住推
一日到尾最勁可以開到成個cc台都係不要忘記死去的朋友
鬼唔知唔好忘記咩 你一日到尾提提提仲有咩意思?
堆活動排到密密麻麻 無搞手 好似無大活動咁 日日就話開花開花
夠膽琴日彈個po出黎話遊行
之前見唔到行動詳情 宜家連個行動都就快見唔到
不如起Q翻個大台算啦 班反休息偵探成功緊煩到on99咁

你係咪淨係睇連登? 唔覺得有轉下過

因為你班班狗仔帶風向

唔識英文唔怪你

多D上REDDIT同TWITTER

你家主子好快頂唔住了

我淨係話屌狗無用
你自己延伸咁多
難怪你會覺得急轉直下
戇撚尻

咁聚唔到人

唔夠時間宣傳，個個活動太急話要攪

拉

撞牆期jei。

集中搞又試過，18區又有，和理勇武創意乜都出過。對手都唔係傻，你有張良計時我有過牆梯。

發展到今日樽頸，迷茫係好自然。加上我覺得好多年輕人有急於求成既心態，當打哂手上既牌都未有大收穫，呢種反差泄氣就更厲害。

等大家消化左，凝聚番就無事。

太多活動跟唔切同埋唔知有咩活動
連邊張時間表係最新都唔係好知..

因為不支持了

簡單一問：樓主出左tst未

現實好多人出黎行，上連登去左另一個世界咁

叫休息撚收皮，咪吹撚到全世界由身到心休息

尖沙咀咪行緊囉 又散播失敗風氣

Gphone話過咗人權法先再行動
咁咪大家休息

單就圍狗屋講其實好事黎

一定係 今個月d活動勁亂 又無人推

完全係啦，好多搞手可能都係比較後生，佢地真係好有心為香港，有活動可以即日都出到，但好似我地出左來做野個班，始終有自己既生活模式、有社交，例如今日約左人，好難因為吹雞突然推左人，因為咁樣會令人覺得好唔成熟...
依班人由24歲以上開始，佔左成班和理非一半以上既人，搞活動想成功，真係要考慮埋佢地，唔好太急功近利

最近呢兩個禮拜d活動亂都仆街(安排)

事實就係圍狗屋係最傷,你而家仲開到post發悔氣係因為你冇被捕

其實今次算好彩
呢個星期香港靜晒, 但係打起左美國反共戰線
靠美國佬幫我地頂住呢個星期
下星期開始香港人要靠返自己

依個po好多五毛

屌狗真係冇用 我一早開post建議快閃
好似遍地開花咁 班狗根本跟唔上你既節奏
其他個啲你又唔洗過份延伸落去既

多謝休息撚。
而家係抵撚死

都唔明d 活動意義係乜
變晒嘉年華咁
人鏈一個月做一次咪得 就變撚左每日做
人地玩完一次快閃 你班坐係到嘅仆街就要人日日黎多次快閃
個撚個去晒唱歌 對政府有咩影響？ 狗都唔理你地啦
6 7 8月d 活動有目的
最近果d就乜撚野都要出黎 日撚日集會 你玩撚埋我果份
依架無目的嘅活動我係屋企溫書算

因為緊急髮變轉制正字

Stop finding someone to blame and start to do something in a more constructive manner.

第一大忌
唔好當所有同路人都會上連登

即係
1. 唔好以為即興係連登搞活動會吹到大雞
2. 唔好以為連登啲失敗分化撚係主流意見

事實

岩，大多數人出都係睇果期既風向

休息撚吹大雞叫人休息，個個一停落黎就撻唔返著

休息撚同黑警一齊快d仆街死

每日搞一幾場

唔會永遠順境，呢星期大家焦點又去咗美國nba同電競國際戰線
我深信只要好似6-8月咁，慢慢宣傳一個大型週末遊行，一定會多人

出左tst, 但真係無咩人囉

分化一定嚴重過休息
休息係暫時
分化可引致嘈交同割席

個個靠美帝，算啦，有錢就快啲移民，香港根本無撚有得救，畀人屌我分化失敗撚都係咁話

衰文宣啊
唔好再次次都日頭吹雞夜晚要人啊

現實好多人出黎行，上連登去左另一個世界!

希望休息撚夠時間做文宣

要好似之前咁一日一活動

push

因為普通人都係怕麻煩
Too long didn’t read
你望下張活動紙又多又密
多活動唔緊要 主線大大隻會好啲
活動太密同佔領無分別而且更辛苦
小小意見 回歸平淡 行返大遊行 集集氣

明明禁蒙面法個晚都各區開花

因為好多人擔心交通問題

多謝啲休息撚

唔覺

你覺得急轉直下姐, 日日要有人爆鐵玩火先叫有民怨咩
你唔收收油, 中大學生除罩, 15歲女浮屍個D撚有咁多人理咩
抗爭唔係得一條路架, 幾日唔衝就屌撚哂鬼

會出始終會出，唔關休唔休息事

行動期間出依啲po真係好？
拉

其實自從唱歌開始已經輸左
心態有問題，同今天我一鳩樣

樓主失敗撚

咁多活動撞到七彩 琴晚先仲傾緊取消一個
一時又三個鐘前黎個18區開花
連儂牆又無時間貼
文宣唔係整個poster出黎就叫文宣
都要時間宣傳架

屌狗無用講咗幾個月啦
事實上真係無用

正解

太多活動
準備時間不足

大佬係文宣不足嘅問題
我都係今日先啱啱知原來尖沙咀有遊行
琴日都冇人講 我已經係日日睇連登嘅人你諗下其他人點會知

之前地區遊行都好好
個個各區夾時間盡量唔撞期
宜家做乜撚野
又日日突發

仲有摺紙

根本我周圍好多今朝先知活動。我係地鐵收airdrop無一個係行動圖

正確

我覺得唔關休息事 係活動安排上同文宣方向上既問題啊
依個禮拜一定要執執啲活動
執完再全力文宣

因為有班on9 係咁搞活動
返工時間表都冇咁密

喺度屌都無用 出去推聽日po啦
利申有出

因為無比人ddos

其實日常活動唔駛搞咁多文宣告急
之前唱歌都係自動聚人
瘋狂洗版變左重要野冇人睇

集中宣傳重頭戲 然後細字加D附帶日常活動咪得

今日反緊急都咁少人，就知林鄭用啱牌之後仲可以重用添

一有依D POST就有人屌休息撚
有幾多個人真係叫休息?
好多人都係去和理非出, 遊行, 集會, 買野咩都好
唔撚係真係休息
分化POST就成堆5毛入黎即刻炒熱個話題

和理非嗰班，特別係有仔女，真係嚇到唔敢出黎

今日有和理shop

因為928宣直落107 是人都有疲態
你出左去TST未啊

同埋第一次行路線應該早出路線圖。有好多想qu

日日出風向post又休息又話裝修乜乜乜影響外國觀感 好多行動post又推唔起 仲要香港人咁撚鐘意返工 個個一至五返工就咩都冇理個人一懶左就冇左道氣 最後咪少左人出
屌！香港人爭氣啲啦！

其實上星期出過去大遊行
好快就放TG
成班和理非就要急住走
又無人數人數,無外媒報導,其實作用唔大

唔係要休息,不過做其他野更好

一個禮拜一個活動 同 一個禮拜幾十個活動

我希望大家唔好一時人少而氣餒
因為我地都係人，休息夠就重新出發
反而呢個係好時機俾我地傾之後行動既方式同策略
多元路線，出其不意係我地優勢
仲有重新聚民氣先係最重要

跟本作果啲大愛歌出來就左膠底
啲人一邊屌左膠但同時又認同左膠做法

之但係咁
今個星期國際多咗好多火頭
出完緊急法政府日日重防
敵進我退 等佢打幾日空氣
到佢以為我地收咗皮嘅時候一鼓作氣
敵疲我打
場運動未完 唔好灰

搞遊行有班十八區撚會屌送頭
琴晚18區開花就真是送頭啦

利申遊行撚

個個三毛來 唔洗理

你啱

應該大家仲未明咩叫割席
大家都係反共，只係手法唔同
割席係由反共轉親共呀，屌你老母

721
811
831
101

活動多到日日有
點跟
以前地區光復或者遊行都有一兩星期煲大佢
而家次次即興點跟

今次尖沙咀遊行又無主題
唔係唔出 但都要話我智做緊乜至得架？

我覺得最大問題係混亂同太多活動，d人根本跟唔上一時又話遊行，一時又話18區開花!!!

要休息或者文宣太多太亂唔知睇邊一個

同埋路線應該早d四圍發圖。宜家和理非風險都高佢地都要研究路線be water。

返工都唔會日日ot

咁你又on9 d，今日點都有一萬幾千人

其中一個問題係黨鐵
佢依家長期8點停，本身就做到戒嚴咁
你記唔記得當初有話戒嚴，大家會想點做？

咁當然因為唔完全係，所以商場仲會有人
但係對商家黎講，個影響好大

咩野都要有個目標，你依家個目標係咩

一言驚醒連登仔

我覺得要重整旗鼓，計劃好下個星期嘅活動，再散播出去，因為比狗濫捕濫捉打亂晒個節奏，記住一樣野，五大訴求，嗌左四個月，但係我地一個都冇成功爭取過，仲要死左咁多人，唔可以比佢地枉死，唔可以放軟手腳，依家美國人先啱啱加入反共陣營，我地放軟晒手腳咁美國人點算好

總之，有活動就去，唔可以比佢停，呢場運動一攤凍，香港人就會萬劫不復

因為民氣斷左

18區開花唔會有和理非
一向都港島大遊行先有人數

Btw同埋摺紙真係好on9

差我呀對唔住手足
上次整到腳傷，唔係幾跑到。
聽日會出

唔係唔想出囉，
成個星期咁多活動，一日至少都3-4個，大家去得邊個？
文宣、活動內容改黎改去，係無咩共識下就話搞啦，今日出post聽日就話出去，文宣做得切又spread唔到出去其他media。
始終唔係個個都貼住連登，畀你follow到咁_多資料都跟唔晒。
要畀啲時間去一齊認真討論活動內容、目的、時間、地點（路線），文宣組先有時間去做嘢，文宣先能夠spread出fb、airdrop、ig做宣傳，號召力先夠大。
你睇下依個星期文宣來來去去都係新聞或者黑警，
日程表無final edition，去到前一日都仲改緊改到令人好confused。
有部分行動post就鳩搞，又跟唔切。

而家尖沙咀好撚多人喎

啲活動太散啦

其實你星期6一個活動
星期日一個活動 再集中宣傳
已經好唔同
幾十萬個活動都唔知去邊個，同埋有好多non連登友都睇唔到文宣

休息吖嘛等多陣民主就會由天跌落嚟

係國際戰線今週突然醒。NBA同south park真係好多關注。比驚暴其實有效，因為真心好多地方都有個別黑警，震撼唔夠影響美國人言論自由高。

一來太多活動 啲人已經日日返工返學 有啲收工又參與左 根本冇時間休
二來啲活動時間太接近

裝修同召喚術失去道德號召力應該係其一

明明蒙面立法已經升咗級
但就日日嗌休息日
等美國民主法過
好難唔會令前線心淡

重點係美國條民主法唔會一提案就立即可以過到⋯

點解要等人地嚟救
唔係自己國家自己救咩？

尖沙咀尖沙咀

樓主分化文嚟 根本香港人由929直踩到107已經好撚勁 比人休息weekday唔撚得
but同意日程表要精簡

冇明確目的 所有野都黎到好快 話搞就搞
我自問追得貼都係早1,2日先知有咩搞
有部份活動過份重複 eg 和你唱 差唔多個個week都有

最主要係有啲撚樣專登洗走啲行動post，搞亂曬啲時間表，再臨時臨急先黎搞大型活動等啲人唔知或者去唔切，再吹埋啲休息呀唔戴口罩就輸就散啲鳩野

我自己就覺得臨時臨急先彈出黎搞大型活動，洗走曬啲時間表果啲應該都係對家既人黎

好撚老實佢地冇你地想像中咁蠢，太急吹唔到人加埋警渣鳩拉同疑似姦殺傳聞令到唔係大型活動有啲人真係會驚，佢地目的想喺緊急法底下創造一個個人愈黎愈少既畫面，等啲人愈黎愈灰之後愈少出既循環出黎亦同時印證緊急法係有效，再配合埋見到人地平日唔戴口罩乜乜乜就快輸會有加成令人更快灰

各位真支線通常都會係大型活動中間突然喺其他區圍魏救趙咁爆，通常都係集會聚人同佔路再自由發揮，斷唔會喺之前吹定打散其他人，可以既話手足請分清楚

認真，我真係覺得好張揚咁跳閘同平日戴口罩真係冇乜意思，唔搞唔戴都情有可原，意義大於實際仲會為個人帶黎危險，人地已經有曬模式去捉，對家吹既唔講，如果係真手足附和既話我想問下你地既be water精神去曬邊?

仲有, 大家唔好再沉醉係2百萬人數字上
我都想黑警唔清場, 有不反, 黎多個3百萬人大遊行
但係政府根本就打壓緊, 你一係弱智唔知, 一係3毛, 5毛帶風向分化
每一次有人出黎, 有幾萬人出黎其實數字上已經好多
係講緊個個星期都有活動
文宣咪係背後幫手做野LO
嘈嘈嘈有撚用咩

估唔到可以用亂搞活動黎拖死個運動
好悲哀

啱
根本勁多人驚左

長期抗爭
活動有高低起跌好正常

岩岩個星期日同一 比班休息撚騎劫

多謝班休息撚

Gphone 10月7出既post最後果段係''想大家唔好裝修咁多，我理解，但真係同法案幾時通過，未必有非常直接既關系，唔需要擺《香港人權民主法案》上臺。想幫手國際輿論，開個Twitter先啦！''
想問佢佢認可啲咩?係我理解錯定點?

我都開始覺得有d累 說實話的
首先d日程太多 聚焦唔到去大遊行到
二來真係連登越嚟越多意見分歧 唔知係五毛定真心持唔同意見喇 但係都需要調整下
跟住就係號召問題 真係需要重新再早d召集遊行 set好焦點 唔好亂改時間
最後就係裝修個部分 真係睇清楚人地藍黃先好搞 獅鳥都要保持 人唔搞我我唔搞人 有部分我識嘅人雖然唔會選擇割 但係開始對呢d行為反感

推 。

蒙面法本就針對和理非，示威群體以和理非為主，蒙面法一出，個個縮沙，勇武四個月捉一個少一個，警方兵力未曾有過折損，反而多磨礪，此消彼長。此刻就無人申請合法遊行，和理非不出，勇武便不出，環環相扣，氣勢每況愈下，故此

多得你呢d撚樣出失敗post囉

個行程表亂到仆街

10月1同上星期五玩到咁大，好難谷返上𠴱個level
有d洩氣
同埋資訊太多已經好麻木
如果的士亂撞人係八月嘅事肯定可以煲到好大
依家3日都last唔到

唔覺有急轉直下
不過變咗和平抗爭姐

今日有事冇出到
Btw聽日係想點架

真心係需要黎一次和平既大集氣

因為活動亂呀

唉 出到去先發現冇人真係好撚失望

輸乜撚啦仆街自己就出街望吓啦屌你老母

無大台就亂，可以點解決？

下 琴晚先係現場 你有冇去架
定得把口？

絕對唔可以降溫 懶開有條路

唔好灰 民陣吹緊雞

講左一日活動唔可以太多 下星期都仲keep住係咁

咪就係 果晚仲要係一呼百應 自動波即出

唔係個個人用tg同連登
一大埋70-80後唔知今日有遊行

亂到仆街跟邊個，會唔會又改

所以話林鄭先係大台佢做啲野下下都震撼人心慌死我地唔出去咁

你要過足癮咁輸吖，定悶悶地贏呀？

樓主出post搵原因，希望搵到原因可以反省再做好d

休息撚就直接叫人抖，諗住係窗邊鳩叫下，做下d濕鳩文宣就有政權就有民主社會，你唔撚屌柒佢地？

根本有班人係連登控制緊風向
不斷互屌開花同集中遊行

同埋摺紙係和理非既活動， 有乜好屌
夠多人做 畫面就會靚
依啲係做俾國際睇

活動太多

因為太散，唔似之前咁集中煲大三兩個活動

因為冇大方向
十八區？港島和理非？冇共識。
大家都未消化到反蒙面法

你都戇撚鳩

雖然民陣廢，但係唔係民陣吹雞真係少好多人出
要儲下氣先

因為101 104大家都覺得已經係all in
等如你跑長跑
爆完臨尾100米先同你講你未跑完..仲有排跑.仲要唔知跑幾遠
所以大家冇力同埋已經灰撚晒

如果你唔係風向或者一毛而係真心問既話，我建議你都係自發行動好過
一來好多行動轉左地底，連登已經廢左一半，二來其實所謂休息好多人轉左做文宣，唔好睇連登風向就話急轉直下

出

不分化
不完美 可改善

1. 同日n 個活動，本身同區同時間有活動照落日程表都夠膽死。如果你係一個唔上連登既中年人，你都唔知去邊好。

2. 你要十八區開花冇問題，但唔好今日晏晝出post, 就話聽日十八區開花。例如你話尖沙咀開花，尖沙咀咁大我唔知你近佐敦，係中間道定尖東開花嫁喎

3. 承上，根本d 急進撚要即食又唔做文宣同俾時間。由之前三罷開始我都俾個意見係要時間準備同文宣，唔係全世界都上連登

Adjust下姐！士氣又返返黎啦

屌你老味你班三毛又係到圍爐起風
上面啲名我都認得哂

歸究到底都係啲活動太濫
淹沒左大遊行呀

一堆風向休息 比埋時間政府同狗 用個腦諗下啦

你自己有冇信念？

唔好俾d和理非/左膠/休息撚/中計撚開post帶下風向就停晒手

頭街見

總之割就唔割，但要改善

回應第二個pt 需要達成共識
1.究竟遊行要18區開花定大遊行 唔好臨時改 文宣要統一唔好咁多poster 地點時間要統一
2.定位係和理非定勇武（有d和理非真係要確保安全先肯出）

唔好再貼呢張
已經有簡化版

好易明，因為香港人唔犯法，唔被捕
有能力就移民
真係勇個d捉哂，已經好難再出

因為活動哩加仲進行緊 而你個post居然仲上到熱門第一 證明連登仔寧願推個失敗討論post都唔推行動post

你真係on9啲 吹一星期 十八區唔撚信無幾十萬

推 好多年紀大嘅冇點上連登 突然話改就改

累啦
聽過一股作氣再而衰三而x未

所有活動到中期
所有嘢都有起有伏啦
怕咩

屌好戇鳩 咁多啲人根本跟唔上

尖沙咀先

拉啦

3點幾推埋晒無用post

根本一個星期一兩個就夠
你日日都吹
今日都幾個 邊夠時間宣傳

我覺得係d 活動太密 仲要一日有幾個行動 都唔知去邊個好

商場嗰啲好冇意義 唔洗加落文宣到啦

文宣不足 同埋一日太多活動 太散

因為想等民陣搞

今日只推尖沙咀

點解唔放鬆得先
10-1 去到10-7 日日都打大交咁滯
放鬆一星期真係過份? 而且要你休息又唔係停哂所有活動

吹雞吹得咁急
一日有幾個活動
咁點跟？
連登仔都未必跟到啦
銀髮族同中年人點跟先
活動要宣傳，宣傳要時間架
痴牆都要印要買膠再痴啦
唔係變出黎架！

咪撚再尻搞活動
諗過
plan完
再落文宣

太亂 太急 文宣又宣唔切

一句講哂：冇planning

其實仲有一樣野.
明明之前大家都識夾時間搞活動
點解依家會變成咁？
依家啲活動真係多到可以排到下個月
真心一日一個活動好啦 最多一日加多個超和理非活動

因為嗌緊口水交

咁起碼你真係吹一個禮拜風呀
無啦啦今日下午突發三點尖沙咀遊行
啲時間都預唔切

民陣搞遊行從來都唔會幾個鐘前發起

我就係見唔到其他
一上fb地區group就係呢張

你望下宜家尖沙咀個遊行有幾少人?

活動唔好再瘋狂撞期
好多活動根本冇人宣傳
去到活動時間又唔見有搞手出現
應該係好多鬼造成

保持危機感

停止失敗言論

積極文宣 行動

真係 成日屌人休息撚 有無諗過每日行程有幾多
亂鳩咁搞

屌你老母 狗黎block得

成個日程有抗爭味只係反緊急法遊行同18區開花，其餘果d跟本on9
冇撚用之餘，仲俾好多人一眼望落太多野做，跟唔上，產生疲累感

真係靜左好多

唔係我整
一上fb地區group就見到呢張
所以宣傳真係好有問題

明顯係由 18 區開花開始 , 啲人分到散晒 , 個個以為無人 , 5 區 7 區都仲 ok , 一玩 18區就收皮 , 而家都仲吹緊 18 區

啱呀 個個小型活動一張獨立文宣 仲要周圍send
撚有人想去咩屌

只推尖沙咀

1.同一個星期六日太多活動太亂，同一日隔半個鐘有2個都夠膽死，仲要連宣傳都唔夠，以前星期三已經將個活動貼哂上連儂牆、fb、蘋果，同埋平日d唱歌人鏈會宣傳埋呢d活動
2.無左方向，無力感大左，以前因為仲有7.1，10.1呢d日子仲諗住佢地係呢d時間搞唔掂就會比雜種屌，但係而家無左呢d
3.其實都唔算少得好誇張，以前開始唔批不反對初期都有試過有d遊行得幾萬人

不過真係要諗諗點解決活動太亂同無大台之下人人都出活動post，唔排除有組織有系統咁搞到個時間表亂哂分散哂d人

不分化 首先要團結大家

每逢運動前或爆咗大鑊
對家就會炒另一單新嘢轉移視線
呢幾個月嚟一直係咁玩

行動太亂太散
雖然唔想有大台
但係都想有發起人集下人先
一係集中十八區開花
一係集中港島區對準政權要集中小小
依家又商場又和你shop又九龍遊行好鬼亂

不過大家意識到問題係邊就要快啲改善
我相信大家團火仲係度既！

不如你出去望下幾多人先？

路媒一日十幾個行動得唔得

星期六日一日兩已經好盡

係 想出果啲係想幫手集氣
但活動太多太亂唔知focus邊度
再加埋休息風氣咪搞成咁
只要搞掂啲活動鬼
大家就會重出江湖

兩件灰心L 咪9UP

因為熱門post全部都做緊神探
搞到冇人打主線囉
又多其他活動搞到唔知去邊個好
個人建議多啲十八區啦
方便每個人
唔驚交通管制
黑警又分散
重要個個自己地頭夠熟

唔好講到後生冇社交咁
點解人地前一日吹雞都可以即出
係因為人地知道星期五 六 日都一定有活動
唔會約fd 依個只係睇你有幾投入場運動

因為本身平日都唔戴口罩，無端端要吹雞任何時候都戴
但唔係人人預備好廿四小時抗爭，變相自己潑自己冷水

文宣唔夠，同埋活動好散，之前文宣今日係冇遊行，應該好多人唔知

因為太多活動太亂
唔好當全部人都會上連登
屋企人都話唔知有遊行
搞到出唔到

因為D搞手亂撚咁搞 亂到仆街 成日搞突發

星期日唔好夜晚搞集會好d
一來夜晚黨鐵收皮（對真係跨區無巴士既人黎講）雖然話罷搭港鐵 但上次港島完都見好多人係搭黨鐵 再轉車

第二而家班狗特登夜晚宵禁+濫捕
講真好好溫和和理非 對夜晚8-9集會係會擔心
同埋唔好忘記仲有好多一支公出黎發夢既手足！！
人身安全都會有問題！！

三來星期一要返工sad but true for hk ppl

集中星期六日日間遊行
互相掩護作用都大d!!!!

依家好需要一個突破 一係民陣成功吹大雞遊行 一係勇武成功做一件震驚全香港既事出黎

1: 由冇大台到冇組織
踏入9月之後已經有依個趨勢
7,8月嗰種正規週末有序嘅遊行逐漸消失
活動變得雜亂無章
10月更加係混亂到不堪
活動撞時間地點 目標唔明確 手段又唔清楚 都唔知究竟想點

2: 追求高效抗爭模式 升咗級降唔返級
個個都講要18區遍地開花
每次有人話單區大遊行
就一定有人衝出黎駁送頭 走唔到 比狗佈防之類
以上的確係事實 但遍地開花都會導致焦點散亂
減低參加意慾

3: 勇武程度急升 和理非冇位企
以前參與依場運動嘅最直接方式就係遊行
但而家即使有遊行
期間都會涉及私了 裝修 爆黨鐵 set路障之類嘅勇武行動
而且上述行動嘅出現率已經急升
一大批和理非唔敢參加都係情有可原

4: 突如其來嘅吹和風
隨住林奠一招緊急法 加上佢公我贏字你輸嘅霸道思維
唔知係帶風向定咩
突然有一班人衝出黎話要休息 唔好中林奠計 唔好比林奠有理由去合理化佢嘅緊急法
上次立法會空城計失敗
今次緊急法空城計成功

5: 成也國際 敗也國際
承以上第4點 除咗唔好中林奠計之外
話國際會轉風向係更大嘅轉頹理由
話咩BBC CNN唔再支持運動
美國唔通過人權法之類
所以要休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息
但冇人諗過運動一減速係有機會煞停至0
從此收皮 隨時安息

6: 累
真係累 身心都累 就係咁

有人係連登帶風向休息
另一方面民宣混亂同不足

休息撚進場

完

Agree

好簡單，香港人養尊處優，唔似烏克蘭經濟社會到生死邊緣，頂到四個月算好好

點都好每場運動都會有低谷嘅時候 重整旗鼓都需要的
既然問題存在 我覺得值得討論下有咩解決方法 始終無大台

真 鳩搞活動做乜鳩

相信今次香港人係好團結，同唔會善忘，今日真係文宣不足，活動又散又亂

日撚日有活動 去得邊個 又冇宣傳 有D都唔知係咪對家搞
民陣即將搞遊行 集中
NBA Blizzard 助攻推民主人權法案

有破壞就有用 爆車爆玻璃等等
如果淨係罵不如番屋企

為左服侍班活動撚
就搞到咁撚樣

agger

全賴之前休息 和理非日

其實9月開始d 活動都係預得兩三日先宣傳
而且好多都係小型活動
又當前線真係機械人唔洗抖咁
點聚到人

再組織
接受有起有跌 痛定思痛
下星期再黎

無民陣搞遊行 (合法/不合法)
的確係大大減少 和理非朋友

美國同中國傾完咪收水喉囉

時間表亂到7彩
我琴日先知tst有遊行

69，616有不反對通知書
有d人純為反例，以家撒左咪唔柒出
有d怕死，無不反對又唔出
然後以家d日程日日都有幾個，唔知跟得邊個
亂過閪

好多唔係放棄，而係唔知去邊，一時又話要集人，一時又話要18區

尖沙咀

副偈踩足四個月
Hiace都死喇

冇糧出咪冇人

仲有就係出面多左陰謀post，少左行動post，少左討論點行動

出黎喇 仲講

日程表咁亂，日日上連登都好難跟

D文宣好亂
如果d文宣集中一日1-2個活動會容易集氣好多

日日18區送頭
超人都死

應該好多人都係尋日先知

唔好話你屋企人，到星期四我哋班frd都唔知今日有遊行重以為可以休息一個星期

[緊急]最新主線日程表

一星期咁多活動
以前一週2行
而家一日3個

same
文宣真係跟唔到

係

個個區都搞，通知時間又短，你出埋我嗰份

yes 香港人冇放棄過
上星期港島九龍夾擊人數都好多
中環快閃直情超出預期

連登仔分分鐘都係呢兩日先知今日有遊行
何況其他人?

完左今日先屌

試下貼公仔sin

點解要善用不推文回覆？一個簡單實驗話你知

你咁講法
之前出嚟沖俾人拉咗嘅手足真係唔知點解要為你哋沖
我真係dllm

我都想知.

星期日先係動員日呀！！！

咩十八區開花同摺紙留返閒日/星期六啦！！！

日日都唔同時間表 呢到又話十八區 個到又話尖沙咀 尖沙咀又有兩個 點跟

Push

拉，一有活動就有呢啲po阻住哂

每星期主要活動以兩個為上限
目的: 維持士氣 長期抗爭 吸引國際注意
次要活動冇上限 以各自地區活動為主
目的: Keep HK ppl busy, 改善香港人善忘習性

重點: 文宣時將主要活動字眼highlight

文宣真係唔夠 不過絕不失敗主義

咪撚理佢啦，負能量撚

無錯，今日有出去嘅手足，希望唔好因為今日人少而灰心，香港冇放棄，只係好多人唔知今日有遊行

因為每日太多活動分㪚左D人，以前禮拜六日先至一次大遊行先至聚到人

分化、休息
係咁話等幾日等法案通過

因為好撚多你呢D負面撚
搞到連登都廢事上
個個post都話要輸要輸

唔夠時間文宣呀, 今日出尖沙咀啦問

上星期我叫人迫爆港島
俾人屌到宜家
行完都仲有 user 叫我出黎解釋
想bin9我c

不如集氣一兩日搞活動
你日日都有
D人會覺得我星期五去左
咁我星期六日休息
個高潮期過咗
要做野真係集係一兩日

其實唔好再賴乜撚嘢文宣
係有心嘅
你星期六日都會留意下有啲咩活動
講咩姐
根本係無心

休息撚+重整戰術

始終而家無其他戰術

諗定點樣立會復會點攻好過啦

唔係休息撚，係之前啲日程表太多太亂太急，冇時間準備又唔知去邊度好

推呀我都係琴日先知今日九龍有唔得呀

個勢仲係度，只不過大部分香港人係唔可以個個星期都咁激

其實係 我而家已經放棄咗瞓教

風水問題

運動在10.1是高峯，要時間再集民氣，很确定民意並無轉向，只是裝修嚇怕部份和理非唔出嚟

以後一星期最盡一個活動啦

太撚多活動

呢個真呀

好似尋日先講

冇左之前主要活動起碼一至兩星期時間宣傳
仲貼到連儂牆周圍都係

明白

呢個都係另一個原因

大遊行唔一定要港島搞

太多活動

邊有急轉直下？
一定要武鬥先得？
唔可以文攻？ reddit同twitter戰線不知幾勁

檢你老母討呀
你條撚樣聽日先chuetpost得唔撚得呀

好多人都係跟風出囉
加上少左人黐連農場 又冇人派單張宣傳

太多活動 而且冇乜方向

文宣唔夠 十個有九個post都係討論浮屍

因為民意已經逆轉了。

其實一日未完 個個星期都會有遊行
話唔知果d有無主動去search下 [遊行]既post?

Yes 一日勁撚多活動 啲活動又係摺紙鶴和你唱嗰啲
成日突然彈個活動岀黎 文宣根本跟唔切
宜家連儂牆都冇痴日程表 成日改黎改去都唔知print唔print好 日日個日程表都唔同
同埋唔係個個學生/全職抗爭 日日有活動咁濟真係搞唔掂

你愈開埋啲廢post會愈唔明
專心做好文宣好過啦

太多活動 唔知去邊個 結果唔去保安全

民陣一搞 一定多人 信我，呢排太多活動

我出錯post

蒙面法嚇到好多人

唔戴得口罩有撚人敢出黎咩

呢句真

太突發，太多活動，宣傳不足
唔上連登根本唔會知今日有活動
我都係尋晚先知

你收皮啦冚家鏟，買咗樓？祝你明年今日變負資產

推 聽日一定要多人

其實宜家一個活動係點樣誕生出黎？搞手之間冇溝通？各有各做？

我覺得和理非大遊行依類應該要主力宣傳

真 呢個時候民陣陣係好重要

活動太多 今日遊行同其他minor活動一齊宣傳 搞到今日重要性大減
第二 文宣全部都係連登入面圍威喂 完全無對外 傳單見唔到 連農墻又見唔到 有無airdrop？

佢哋成日扮激進，乜都話裝修。同時又屌和理非，出遊人雖不多，但民意堅實

唔係d人放棄 而係太多活動d人睇到都唔知點

多得休息撚

一股作氣，休息完 冇左個勢

重要d搞手文宣，一日十9幾個活動
去得邊個，目標係d乜？想人數？和理非定點？

文宣時間不足！你話快閃，但和理非，要人數既活動點可以快閃

重有既係 出黎既風險大過之前好多
香港人都係人 要要考慮自身安全為前提下去行動
而家d狗 周圍咬人，小心為上

1 2 3 真係重點，呢個幾月好多人提出過好多次，全部比打手，風向撚呢啲標籤蓋過。

成個連登熱門都係標題黨，飛機文。所有文宣都係幫裝修消毒，唔好話係咪每個文宣組都認同裝修，就算係，都冇餘力做其他宣傳

所以我話運動已由多數人參與轉少數人抗爭，如果行為升級參與人減少，根本唔係升級，係降級。今日只係只食其果。

不如大家反樸歸真，認認真真由純和理非遊行開始，重新將同路人帶返入抗爭啦。

1. 冇目標冇主題，日撚日吹雞但唔知要做乜，自問就算上開連登都頂唔順
2. 連登已經淪陷，訊息完全混亂

休息完啦 繼續搞

睇黎宜家要用返三個月前既「申請」程序

岸鳩，聽日未出囉，失敗主義撚

九龍遊行好撚多人
自己唔參與講閪

因為人權法

連登唔係和理非大台
要和理非參與一定要有團體支持

唔上連登真係唔會知突然間今日晏晝尖沙咀有遊行
究竟係幾時吹，我都係啱啱知

亦都唔好以為全世界會上連登，民陣起碼早一個禮拜會喺facebook宣傳，咁好多中年人只會上facebook

69 616個人數係好震撼
但用現況同果陣比有欠公允

一早同你講咗成埸運動林鄭就係大台 冇林鄭吹大雞就冇人出

我地根本唔駛日日搞活動
而家唔係雨革，唔駛速戰速決
搞手就日日整一堆出黎，平日都一堆，搞到勁少人

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

推重大行動post

文宣要多D

你估個個好似你咁mon連登同tg？

活動貼係連儂牆，同埋唔好太密

你覺我急轉直下,係因為吹得太多活動,自然分散晒或者跟唔上

之前一星期一兩次活動,聚到人
而家日日都有幾個 , 根本就太多,聚唔到人好正常
有D就去A 有D人就去B

由精簡活動開始,就自然聚到人

睇下三點有幾多人係準時 宜家先開始多人 就知好多人唔知有活動

agger 一日只限一個活動好唔好啊
d搞手又唔自己傾，屌
我記得728元朗係特登讓期架

無錯
依家無一個明確目標
活動又多撚到仆街
真係得好少人全職抗爭做到

跟本除左連登同tg跟本冇見過宣傳
之前D大遊行連蘋果都會放埋上頭版

多謝送頭撚啦

仲少過上次同銅鑼灣撞個次

又無文宣 又無集中

因為好多人都唔知今日有活動

比起摺紙，爆買，我相信更多人想遊行

連登尼排真係少左好多宣傳

feel for you. 我好早以前都係其他平台提出過類似觀點，一講就比人屌，直頭連討論都冇。

今日呢個惡果怪得邊個

大家都習慣左，社會回復安寧，政黑警大勝

我好想有一次可以大家迫到行都行唔到嘅遊行呀

係唔係少左藍絲助攻？

呢排太多活動，太密太急了
急到成日都活動前一日先可能知有活動
個人以言有時閒日的開花活動去到睇立場先知有活動

一時又大集合，突然又轉開花
開花又唔知係圍狗屋 定 商場唱歌
有種跟唔上的感覺。。。

因為班狗今日要休息

保住區選
好似係

正視聽先 我覺得民意冇減到
不過活動方面係有少少問題
一黎活動太多太密
真係好多人都攰
係口講話一定唔可以攰嫁 但問心
好多人日日返工 已經連續幾個月星期六日冇休息走出黎 你估真係唔攰咩
建議 星期六日各一活動 出唔到出一日都好
二黎冇文宣太趕又撞曬期
三黎次次d狗都重防 真係嚇走左好多家庭和理非 年長和理非
自問不才 諗唔到解決方法 望有才既人可以諗出解決方法
我唯一做到既 就係企出黎支持
我一日都唔會放棄

呢排啲活動真係得連登仔圍爐
有幾何會係fb見到文宣

因為一般人已真正覺得生活被干擾，就算覺得柒婆政府仆街亦有一種無力感！

太多活動，好多人被水咗出嚟

唔使諗太多，純粹係疲勞
屌你10月前後無大假，出得黎一兩次已經好好，仲要咁撚多活動

文宣多少既影響力真係好重要
多文宣就會令人覺得係重要 就會出

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

因為好多人不停吹風失敗
正面Post無人推 個個失敗主義屌鬼話就輸

下下都得一日吹雞點跟呀大佬

我唔認為個運動要收皮
只係太多活動又唔集中
加上真係好攰
休息下懶一星期都唔出奇
長久戰黎，唔洗一個星期少啲人就即刻擔心會變雨革

而家沙田新城市又有活動

鳩搞活動囉
屌你之前有共識一至五做文宣宣傳
weekend出黎
而家變撚到咁鳩樣

因為燒山燈

屌你個撚個都亂搞活動
排程仲密過支那平價一日團

你明唔明
經歷過一次2014嘅人
陰影真係好大

本來想認真覆你，但一睇到你呢個reply...

因為你條撚樣剩係睇連登幾個post就以為看透世事囉

收到風，聽日family day，秋高氣爽，全人類BBQ

文宣真係唔夠

出黎啦 屌！ 仲等咩呀 等輸呀？
唔好話唔關你事呀！

唔好要見到暴力畫面先等如有做野。

首先好多打工仔係唔可能日日都參與活動, 就算唔係勇武其實身心消耗都好大, 連埋交通時間, 遊行基本上全日時間用哂, 集會都起碼幾粒鐘
如果一星期日日都有活動既, 好可能只會揀其中1/2/3日出黎, 變相多活動變但就將人數分散左

張行程表唔見咗

因為蒙面法 同間接宵禁
d和理非開始知道場抗爭開始高成本
當然最失敗主義既連登仔第一時間出黎打擊士氣都係原因之一

10月1後冇大日子，蒙面法搞走人

加油啦
今次一輸
永無翻身之日

民意無減到
但係活動太多太亂
無左7 8同果陣整齊
有d懷疑有d活動係對家搞 擾亂視線

多謝啲五毛同狗係到叫人休息

休息撚搞輸場運動

以後任何時間推行動post先

你再吹大D風吖!!
活在平行時空!!

lai

比人滲透左 一個做踩盡撚冇目的地磨走你既意志 一個做休息撚定期放負放到勸佢既都負埋 之後其他人就夾左係中間到唔知去邊好 變相未出黎行就已經覺得冇左目的覺得好攰

日任太多，消息太多
每人剩係抽時間做偵探、傷心
無人討論主線任

同埋真係唔係個個會追連登post

陰咩影
個抗爭模式再係咁日日都黎咪仲撚似雨革

其實我覺得係遊行集會既資訊唔夠清晰，好似聽日咁究竟單區大型集會定十八區開花都未firm實

利申:聽日會留自己區

啱呀 我到依家都個有人reply我
叫我解釋點解分化分區撚

根本活動貴精不貴多 望下個時間表 密到睇都唔想睇 咁樣人地好難跟 又唔知去邊個好 最好依啲活動唔好急住吹雞 預留一定時間宣傳 大家先知道要去邊做咩

上個星期係有dd亂 但人多好多

係
雨傘之麗就係夾硬搵活動頂住佔領區
搞搞下搞到冇晒貨

929老銅果次嚇親唔少人 一出黎起點就tg
和理非都唔敢行

認真覺得連登最近多咗好撚多鬼
唔洗多，500個禁讚升到去熱門post已經帶到風向，睇TG 好過

仲趕到

巴打係咪誤會左？

黃之鋒：關於「裝修 魔法 」，我地會做文宣解釋，國際社會從來不是鐵板一塊。

係咪得大遊行然後起路障俾黑警逐個捉先叫做到野？

我兩點先知

不割席 不分化 不篤灰
不完美 可改善

回歸八九月個節奏啦
星期六日活動要一星期宣傳
平日活動最後一個

仲要做返回覆提醒
———————
10.12尖沙咀見

麻木?習慣?
只要有一個帶頭反攻，一定有人跟!!
試下落街問下，十個有8個都會嬲!!

唔好再叫休息啦

回歸八九月個節奏啦
星期六日活動要一星期宣傳
平日活動最多一個

仲要做返回覆提醒
———————
10.12尖沙咀見

我當日叫大家唔好理d狗挑釁 專注個大遊行
之後不幸地聽到有手足俾狗咬
就幾條友 reply我 問我開心未？滿意未？

狗就係想你亂 俾機會佢咬手足

特別想講勇武同和理非根本唔應該同場

和理非見到勇武出場又驚
勇武又會比和理非中嘅左膠阻住

有啲人好驚冇得選

啲人又想快閃，殺班差佬一個出奇不意，一又想一個禮拜集中一兩個活動，咁咪兩面不討好

我想講
一周一活動其實已經係極限嚟，集中火力打落星期六日其實先啱
而且上星期黑警大圍捕已經令好多和理非驚到仆街，依家情況就好似就算和厘非，只要有口罩黑杉就拉鳩你
而且上次港島九龍同時遊行呢個策略真係好失敗

兄弟爬山，各自努力個概念已經比對家利用咗，攪到依家場運動好散好無目的咁，唔係話要起大台，而係大家要好專注灌輸理念落去一個活動入面

十八區開花就十八區開花，唔好同時間又攪遊行
而且係要回氣又要準備，而唔係亂攪
未到正式戒嚴，一周一活動係唯一主流

文宣混亂+不足

- 過多活動
太多咩和你x活動
正常人一睇日程表已打左個突
即使有突發性活動都被其他活動分散左注意力
要知道活動夠多人 咁出黎既人先可以感受到凝聚力
從而繼續抗爭

- 文宣時間唔夠

建議：
和你x 另外定一日
和你x系列係主要突顯和理非力量既時間
(咁當然都有機會演變成衝突 但我講緊重心都係和理非)
若有其他活動同時進行(如遊行 容易起衝突/需要新聞聚焦)
就會被搶fo 導致成個效果減低

同埋都係要努力做文宣

利申9up + 今日唔舒服出唔到尖咀

同一日活動太多，撞時間，無及時協調。
熱情少啲既和理非，真係唔知出邊到好。
.
下次協調好
同一日，最多2處有活動好喇!
人多先有士氣!

身邊好多朋友開始跟唔切行程表
慢慢地變到冇乜心機再去
密密麻麻個表又水蛇春咁長

今日唔得
聽日黎過
手足 唔好灰心！！！！

肥佬黎 燒山 陶傑 吳志森 呢個星期狂吹休息風 真係不約而同

咁多活動去得邊個

唔係呀，仲有好多人日日唱歌，拉人鏈。唱下唱下個政府就會自動收皮啦。

多得連仔 叫撚咗幾個月都唔做嘢 最少都暫停注冊啦

Will that be following?
**** MAY NOT BE CORRECT ***
- Fear of becoming the victim in all sorts of news flooded on the media this week ( abuse, "be suicided",...) or walking not fast enough, arrested or causing others to get arrested.
- objections from family
- tired
- not sure about the objective on each event
- forgot the original goals
- cannot visualize the step by step or path to the objectives
- get frustrated of the size of giant ( policies, restrictions in MTR, random arrests, stops..)
- guided mostly by PASSIONS and feelings which can die off ( Tenacity requires decision and commitment too)
- cannot identify completely on the level of destructions on different things...
- etc..

邊個話休息？

太多選擇，最後一個都冇去
好多人係咁

原因係今日太多活動 文宣跟唔到

可唔可以定一日 俾半個月至一個月時間吹大雞？

琴日有個十月日程表 嚇死人 最勁有日四個活動

陣前易帥仲話完勝??
清算日就到!!

齋睇出齋睇街上面就話形勢急轉直下
係解讀錯誤

之前有冇星期六日夾埋有成10場活動？
有冇活動係少過12小時通知？

你試吓下個星期六日所有活動取消
淨係搞一場遊行要求解散警隊
一樣咁多人

嬲又點
Do nothing

有鬼搞鳩連登，所以大家要積極推有用post

Focus on QUALITY
BUT some people may be afraid that if there are not enough quantities, the passion will drop....

好撚多人wo btw 聽日18區齊齊開花

活動太亂

有人帶又話有大台，各自做又話失方向，你地繼續吹風~

只係得連燈宣傳 fb唔係好見有

話人少既有無出黎架？
越行越多人

已有共識唔駛休息
唔駛再嘥時間晒心機屌休息撚喇
不分化呀
重新整合之後嘅活動好過啦

summer holidays too

佢無認可 係話返俾你知根本無咁快過 亦無話休息

唉.......其實都係
而家次撚次睇post都要起底加網上FC，有啲友又刻意唔post link(hk01個幾堆ac) 扮無source，真係好撚曬時間
明明6，7月當初最撚勇武就係連登，到咗9月10月就變曬風向.....
唉...

主要都係覺得太多活動同一日攪，太散聚唔到人，集中返一星期攪一兩次會好d。

有撚急轉呀

真係，有撚急轉咩？
判斷何來

活動成日突發性 大部分當日先宣傳通知
有時仲會同另一個活動撞時間 有時一日有成6個活動
有部分和理非等緊人權法通過 怕响e段時間黑警做左啲改變人權法通過既行為

宣傳 if resources not enough , focus effort on a few good ones!
either mega or 18 districts or....

今日好多人喎
邊度無人
不過呢一個星期啲活動係太多
係要改善下

出嚟行幾次發現。
係屋企做冷氣軍師指點江山咪重好。

係電視睇住大家都係我嘅棋子。睇下戰況。

再諗下自己點樣轉陣,覺得自己就好周瑜。

一日太多活動 分散左焦點
文宣攻勢不足

可唔可以出黎呀香港人

好撚煩你呢啲人
事實就係organize得唔好搞到勁多活動堆埋哂一齊失哂焦
你就係度悔氣說話失敗主義
唔撚諗下應該點改善呢個情況
大家都覆你個原因就仲撚係度自說自話
做實事啦屌你

又係風向撚

因為其實好多人俾白色恐怖嚇到唔敢再出
愈來愈多死屍，被自殺...你話唔驚係呃人呃緊自己

利申，唔代表叫人唔好出，不過樓豬問點解我都想認真答下我嘅觀察

小幾個post/行動小一兩次就話急轉
今時今日香港人既怒火仲有得熄咩 我地永不忘記

第一人真係會麻木會攰

第二d活動又多又亂 睇完都唔知個活動搞乜

第三活動形式開始進入重複 商場唱歌和你buy人鏈
呢d已經做左好耐 需要有新形式注入生命力係真

第四蒙面法緊急法 3人變非法集結 和理非唔係個個咁勇敢

第五勇武買少見少係真 九龍港島兩邊都見到前線少人左好多 甚至和理非都似新手 多左小朋友(中學生 有d似初中)

第六好多呢個禮拜既消息係好震撼好可怕
eg新屋嶺性侵 斷腳屍體 15歲妹妹
係好多人有懷疑 但無法fc啊
性侵首先好難有確實證據

而被黑警整死人 得連登信真係無用
「唔通個個死者都孤兒唻 無親友出聲既？」
我真係答唔到 只可以話好有可疑
一進入fake news狀態 以後有咩都無人再信

雖然好唔想有人受二次傷害/恐嚇 但性侵受害人/死傷者受害人屋企人朋友真係要出唻證明係真 先可以俾個道德理由d人堅持

遊行起碼要三日煲
下下前一日先講聚唔到人

有d野真係急唔黎 知大家好嬲 好想急住做d野引起關注
但係我覺得每個星期有咁多活動真係過多

11號7個活動
12號6個活動
仲要撞時間唔同地點
係咪有心

你班失敗撚去死啦

I think we are pushing too much on the idea of USA passing the Act. It lost balance. People may forget to assume the ULTIMATE responsibility as HK people, regardless of whether USA will help or pass the ACT.

good afternoon sir

多謝休息撚先岩

以下金融fd 講

每次中美要傾時就開始靜，例如8月初要傾時好地地，但8月中 中國一反口加美國稅時，就開始愈來愈激。

而家要傾同初步傾成 呢個星期又靜返

叫我自己諗點解

Agreed so

For trump and USA, hk is just a condom
Could throw away anytime it likes

不如你唔好出post 講形勢點點點
無上連登幾日一直唔覺有變過

屌你
樣樣淨係喺連登度講
早幾個鐘頭決定有咩可能多人

一個event既成功，有一半係係事前廣告同recruitment到

2真係一個大問題
我知遊行好難再和平
但遍地開花一開頭就已經明知唔係和平
和理非更加會唔敢出
講真又永遠打唔贏狗

話我送頭撚都好
我都係覺得我地好需要一個大遊行
trump都話你地d香港人就散
難得美國nba southpark話題未散
民陣可唔可以申請到成功為止？
無遊行都集會啦

英文文宣幫幫手
話俾外媒知

1） 警方拒絕發不反對通知書

2） EmptyR 關站

3) 周街亂截人拘捕，經常遊行未開始就射tg

都搞到示威者
特別一家大細、老人家、殘疾人士
好難出嚟表達訴求

咪係, 日日爆頭做A1 noise cum哂中大同浮屍啦
如果日日爆鋪, 好快爆到悶要搵新目標, 所以成班痴線佬吹風搞M記, 搞信德, 搞中原, 迫商家佬憎我地

而家主爆美心同中銀最好, 中銀起牆我地就幫佢用水泥封到實

You are right.
Keep the heads up
Only losers find excuses
WINNER FIND SOLUTIONS!!

因為大家開始用恐懼代替堅定。

入黎捉下啲黑警先

出面成村人話要出嚟選，你覺得呢？

如果你鍾意串柒柒係度搞分化咁你出唔出黎都冇分別

文宣跟唔上
又有奇怪風向,等下星期人權民主法案過左先
加上平日搞太密,假日就會少左人

其實個個禮拜都係咁休息㗎啦
又賴休息撚

Well said !! Thanks.
When there is a will , there is a way !!
Got to have a solution!!

You are right, Brother.
I see the problem of coordination and too many adhoc activities this week. Never give up.

冇美國支持我地一早比人溶左, BBC同solomon先後話唔好爆咁多頭同鋪, 唔通唔聽佢地講咩, 心理上我地靠自己, 但手無寸鐵事實上我地必須要靠人

一堆藉口 今日你係唔係現場？

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

會唔會係蒙面法問題，大家都好似驚帶左比人拉，怕左出後又冇蒙面

和理非心理關口, 唔係個個都咁勇武, 王先生就係咁

日程表要改善

大家要拎返7-8月搞遊行果陣，大家互相協調既精神出黎

星期一至五 ： 18區內開花
星期六：大遊行
星期日：18區開花/大遊行

佐敦又出動嘞！又有錢又可以發洩，邊個想休息，人地出動有錢又武器充足，相反前綫只有送頭！

剛剛個禮拜18區各自開花

係時候搞個活動係清晰主線，比一般大眾都可以跟得到既主線活動出黎。

打大佬你都會揀支勁炮
儲夠氣一次打埋去

而唔會用好多支手槍狂射啦

而家最重要係重整活動
切勿氣餒

人哋唔係休息
前線嘅唔係馮指要做
你估唔驚唔辛苦

NBA, Southpark, Blizzard, Winnie the Pooh, 大把文宣材料

唔好停。停就無勢

有咩問題?總要有高層做指揮。低層做前線。

因為搞左四舍月大家都好厭倦

一出就俾你調兵出咩 一星期有n個event

諗住玩快閃，但宣傳咁急大家都好難預

其實真
人權法制裁力度有幾大？
睇下新疆個個
中共當港共官員係condom好正常
唔係話無用
但靠美國做救世主
大家可以返屋企早d抖 抖到2047就算

因為鬼轉左玩法，詳見隔離個post，其實理9d 3 毛帶瘋向咩，各有各做，殺狗嘅自行組隊，氣油嘅自備氣油，裝修嘅自行裝修，話撚知佢

個個星期五，六，日早上8,9點就好多post叫人休息，自己想下點解

同意，D活動太密太急，完全冇時間比人消化
其實之前已經好多巴打講左，8,9月果陣好多活動都至少有一個星期通知同籌備做文宣
依家得一兩日就想叫人出黎

呢個post 勁多分化撚同失敗主義撚

急轉直下，你話嘅係政府嗰邊？
傅謝振中真係篤咗灰？

笑死 依家仲討論緊既有無出黎呀 我想問

第六少人提但我自己覺得好emergent

不推

係十月四後無方向
十月四開花當晚都好多人架 都好齊心架
但呢幾晚自己區聚人開花
情況係少咗好多人
一來我覺得係文宣有點混亂 令人無所適從
二來太多太密
三來 最近無力感真係好重 但即使係咁
我都晚晚出去 想睇吓個氣氛、睇吓大家安唔安全 但見到人愈來愈少
無火啊 大家係咪已經唔嬲喇？

又失敗主義？

文宣不足
日程圖太多太亂

以前基本上係一張洗到尾，而且差唔多成個星期前已整定
傳媒又會報點樣申請唔到不反對通知書訪問下
依家幾張又傳得唔多，傳媒又唔報

講真今日尖沙嘴，我成個星期都見唔到有乜野宣傳叫人今日出去

其實應該好多人會開始咁諗

試撚到你啦

無話過有無大台既問題
雖然依個無大台既運動，就要面對咁既問題，要正視，睇下有無方法改變

Push.

因為你睇得太多連登，睇得多啲失敗撚開post之前都試多好多次突然間一個禮拜少人好多，跟住又好返

近排都係臨時臨急先黎推行動
真係要預早小小 如果無係好難聚到人

個一戰羸左啦
有咩好再搞？⋯⋯⋯⋯

其實唔好再諗咩特赦啦
根本大家知冇可能
根本挑戰緊自己香港嘅法治核心價值
如果你特赦嘅 香港仲有咩法治
仲有咩好講核心價值呢

唔特赦先係維持香港核心價值
咁仲有咩好講啊

因為啲人亂鳩搞活動，亂撚到啲人唔知去邊個好

樓主失敗撚 不推文
搞活動太多太急唔夠宣傳
都比樓主講到同路人放棄曬
仆街啦樓主

ppppish

三權分立

如果政治一句就可以影響到法治
咁同大陸有咩分別

算啦收手啦

Not that bad.
Trump is a business man
He loves making deals.
Hopefully Win-Win.
So, HK people need to be confident that we can deliver something that Trump wants e.g. helping him to get some info. , in return for getting his help.
The "help" is a win-win transaction in business/politics.

唔好on9啦休息撚都係休息嗰兩日
自己冇組織就唔好瀨啦

都要休息的，係時候和理非進場

一星期內太多活動啦 又急又亂

樓主都可能係鬼

樓主完全講中我心聲

專心選舉啦

嘩屌你老味你都幾撚陰毒

太多恐怖資訊令好多人心力交瘁
D活動又多又亂，根本就唔知揀邊個

又捉到一隻

你真係垃撚圾

休息撚今次真係好成功, 破壞左星期一晚18區活動, d人見事敗無晒星期五個氣勢就唔再出黎.

跟貼d啦大佬，美國果邊叫停一停武力行動，要俾位佢地過左法案先呀，唔好淨係睇tvb新聞啦

唉 有諗法就講出嚟啦
大家傾下姐
總之我就係咁諗囉

大家交換下思維囉

一黎下下打突擊
今日個遊行24小時都唔夠
連濃場冇資料

因為有鬼鳩寫活動落日程表 再吹冇人join 散佈失敗氣氛

冇地鐵冇得走
點玩？

文宣同行動post推唔起

可能好多人都覺得10月1日係End Game，谷到行晒，結果宜家跌晒Volt，上唔番去

睇左尖咀未

少活動比人屌休息撚
多活動就屌太多分散晒啲人
連登仔真係好難服侍

啲活動太亂，好多人無所適從

吹得太急
好多人要番工，請唔切假

今日尖沙咀好多人
以宣傳不足既情況黎講 絕對收貨
勿再推此POST散播失敗主義

多啲推活動 post

可唔可以唔好成個日程表一堆活動掉出黎
專一啲一份文宣一個日期一個活動
咁啲人會願意睇啲

只要你繼續記住黑警做過咩，政府做過咩，就可以繼續抗爭落下，有冇人跟唔應該係理由
獨立思考覺得要出就出啦，要做就做，要冇口罩就帶

的確最近大型活動無乜文宣係真！好多人係靚文宣先post係自己ig做宣傳

任何事，總有高低潮，有時看似低潮，其實係集緊氣，突然爆炸出來。

榮光歸香港，呢首歌就係在膠着狀，不知仲可以做乜情況下，突然爆出

好多人喎

831

我覺得係因為連登開始好多廢post,大家真係action poat既唔多
而且太多on9仔,唔用腦諗無常識
乜都正係識挑自己人機

其實唔關事
好明顯就係活動太多太散太急
根本文宣都未有足夠時間煲起個活動就已經發生咗
就好似琴日無啦啦叫18區開花，最尾得小猫三四隻
今日尖沙咀就兩個遊行撞地點撞時間
一句講哂，plan活動要改善

光復香港 時代革命

蒙面😷法 驚驚

借個位唔該

有意罷工甚至想幫手成立工會嘅手足請入gp 好少人

我地係二百萬三罷聯合陣線，以推動全民三罷為目標，第一步為推動各行業籌組工會，我地要二百萬人一齊三罷

二百萬三罷聯合Channel

二百萬三罷聯合陣線（公海）

我覺得係活動日程表問題！！

我覺得係多咗人認為和平遊行係冇用，行咗4個月，成本高，效率低，次次都超多人俾狗咬，政府又唔批不反對又有禁幪面法，黨鐵又停駛，難出難走，呢種種因素唔可以重現百萬遊行。

但同時好明顯大部份市民都仇警，仇政府，情況已經不可扭轉，市民已經轉變抗爭方法，如罷買罷搭，轉移資產等。

十八區開花係暫時睇落最適合而家既方法

前線變condom

問我個frd佢話好亂，唔知今日要做乜

一急躁日日裝修，實比差佬陰鑊金
班友到時又喊哂口

黨鐵！

dllm唔好再睇連登
成個連登都比中共滲透帶撚曬風向

就係因為你根本唔接受現實。連我乜身份都唔知就叫我收皮？你又知我買左樓？叫人解釋仲鬧人，急轉直下多得你和你的作風。香港人多謝你

圍狗屋真係等於送羊入虎口
又唔係攻又唔係守

可能文宣要做多點。最近好多行動都好臨時出文宣。通常臨時出的活動文宣只有年輕大眾會知，相反家庭組就少。

如果早點出文宣，好多一家大細都可以加入。

有可能係上次勇武拆屋拆得太行，嚇親好多人

休息日。。。一股作氣呀

不割蓆 不受傷 不被捕 依加唔係口號 係真係要做到
因為依加手足 一被捕就有機會被自殺被消失
我地少一個就少好撚多
所以大家做返十八區開花係最可以減少傷亡 因為唔同四個月前 港共政府咩都做得出
當然有大遊行出到既大家都一定要出
但係都要體諒返依加封路封站既情況 好多人係想出都出唔到 出到又走唔到 但係我地既抗爭模式係可以改變 不割蓆 不篤灰！

屌你 出黎鳩行 唔係就去唱歌
你係狗都唔驚喇

所以尐人唔係唔想出黎 只係冇目標又唔係對準政權 鳩做不如唔好做

畀班仆街左膠泄咗道氣，前線打生打死後排淨係諗住休息，咁咪攬炒囉，港豬無一隻係無辜。

係，無啦啦唔知點解突然休息日
明明前一晚大家個勢仲好勁

一鼓作氣再而衰三而竭

之前連續3日假期，係咁叫人休息

咪撚推post

肉食者鄙，未能遠謀。信左膠果啲係咪未讀過中學？

因為經常破壞地鐵站，搞到地鐵唔開，令到本身唔反感既人都變左反感。

因為日程表亂到痴線
一日7-8活動
想d人去邊個活動

收皮啦，有大台我地晨早比佢地賣

其實示威者唔攪
Popo都會去攪
最後都係唔開

休息撚囉
仲洗講
裝修都屌

呢度成日都話一人多就難散
遍地開花啲人分散，又多活動難宣傳
結果必係然咁

所以都係返番去原點
想多人
定想易散

日日都搞太多了

其實weekdays可以社區搞啲支線活動宣傳星期六日既主線活動

地鐵成日玩封站，唔係住個頭，驚走唔到，所以出少左

[正能量] 估唔到臨時吹雞尖沙嘴都有咁多人

一喺連登大量五毛、p牌吹風，行動po就永遠都上唔到熱門。噚日一話林鄭喺石門出現，就成堆po吹夜晚18區開花，最後又喺冇人出。

二喺支線任務多到離哂譜。7月已經講𡁵，週末1、2個主任務就夠，邊去得咁多。而今日原本仲要喺兩個遊行重疊咗，噚晚先傾話感謝醫護會改期，但改完期，遊行都撞和你shop，分散哂人手。

樓主你個標題起得好差
拉

因為宵禁 晚晚8點宵禁

聽日見真章

鬼叫兒登仔支持勇武收
話和理接力
但係成個星期乜撚都無做過咩

唔覺民意有轉

活動多又亂
講緊運動高峰期一日都係2-3個活動上落
而且一般避免撞時間
撞時間舉辦地點都會距離好遠 平均分配人手
而家話做就做

裝修呢啲唔使講定嘅都算
連普通和理非活動都好似要快閃咁
之前休息撚吹風係有打擊
但大家太心急亦唔係好事
只要堅持落去
你唔犯錯對家就會心急出錯

而家目標係唔失焦
唔好再諗住用警暴線
就算用 請大家專注推幾樣大單嘅先
冇焦點好難引起關注
一嚟升級咗 大家對警暴唔會好似以前咁大反應
同當初你唔識反擊唔升級出魔法係兩回事
二嚟 好多人對警暴麻木 呢樣係痛心 但要承認係事實
近日手足有好好示範
唔同黑警鬥 完成任務就走

聽日18區打爆佢啦

文宣出錯啊
活動全部係突發爆出來，之前最少5至7日宣傳架

終於俾你burn埋us都急轉直下

要檢討

1.行動太亂 行動post長期推唔到上去
2.其實有時真係唔可以叫大家抖 你要抖自己休息一個禮拜無人理你
問題係個勢 你抖一野個勢就比人搶佔左
好多人都會諗 係唔係大家都累啦 會唔會我依家出去無人出嫁?

咪休息L囉
話休一休先等美國過左條法案
而家Trump話見到你平息左
就算9數唔過

無啦 過兩個禮拜大家入集中營啦

每日太多活動，活動都類似/主題不清，完全宣傳唔切
次次一諗到就吹雞
因為宣傳唔夠令到參與人數未夠多，立即有人開post吹話抗爭已完，引導大家陷入互相指責
而每日的放負post/太多，討論一件事的post開十幾個，令人更加唔想上連登，吸受資訊渠道又-1。唔係盲目樂觀，但間唔中都可以同大家講下有咩好消息持續負面消息只會令人消極
海外文宣好重要，但大家仲要記得本地。Airdrop大家幾耐無用過呢
質量大過數量，依家追求日日有活動多過追求一次成功的活動
最後，非常希望下星期五的人鏈成功

太密、太散

人開始攰

驚俾人拉

要民陣吹一次大雞

就算今日遊行都係突然呢2日急call
太突然
之前個d 821 818 講緊吹雞吹足2星期
同埋主要得連登知
其實真係好多人唔會成日mon住連登
外界真係好多人唔知有咩活動

今天算人多 好多中途加入 因為0宣傳

因為港鐵又戒嚴，黑警亂捉街坊，嚇怕左好多人

冇哂宣傳囉 解咩釋姐
宣傳都係圍內連登做有咩用 以前D周街派野 咩都冇哂
以前老母 唔上連登 就咁落街都知有咩活動
E家佢even上網睇都冇 唔好講話落街

蒙面法

因為一日太多活動，示威疲勞，覺得不如唔撚去好過
身邊d fd都係咁

除咗連登仔根本無人知今日有遊行
我老豆典型和理非，民陣遊行同光復上水元朗都有去
但去到反赤納綷遊行開始，佢已經唔知道有個咁嘅遊行

當然另一個原因係一大班上咗年紀嘅和理非驚俾人拉

你要上返六七月求奇地區遊行都有十萬人真係無可能，我覺得可以搞返集會，一星期一兩個咁
同遊行比，相對係安全啲，起碼等啲人肯去參與

光復香港 時代革命
推

呢個POST平衡世界?
唔夠宣傳既情況下 今日尖咀都咁多人
唔好再推呢個放負POST
冇出去既都睇返LIVE睇下今日幾多人

我覺得唔關事㗎
你唔休息，俾你格硬搞，結果想休息嘅又係唔出，到時得班前線係到打，無遊行掩護，咁傳媒會報得好難睇

拉
放負撚收皮

冇
人
知
有
活
動

前幾日 尖沙咀 爆眼少女個活動 係公司話早放 上網睇下資料先知

真，唔係愈多愈好啲人都唔知去邊個好，分散晒啲人，愈易落單
唔計遍地開花，遊行嗰類一日一場其實已夠

黨鐵要裝修啦，紅磡條路軌用到裂開哂，出埋軌
幾時可以大裝修全港鐵路？

每日都幾個活動大家習慣哂
之前大遊行電視幫手宣傳都好有用 以加無台會幫你講哂日日有咩活動 唔係個個都上連登 200萬人可能有100萬人係靠睇電視，電台 文宣知有遊行

外國戰線前所未有咁好喎

冇人課金你去咩？

一個星期太多活動，明明六月七月八月大家都agree週末先有主線活動，而家日日都有。。。

加上文宣唔夠，好多人都唔知有活動。

利申: 十月活動九成出席率，番工撚覺得有d頂唔順

持續睇住連登先覺得運動散緊，今日出來覺得仲有人而且不少和理非，有人就有希望！

我都係睇今日即時新聞先知有
以前至少一星期前已經有文宣講定
而家啲post大部分唔係捉鬼，就係浮屍偵探，對施壓政府幫助唔大，反而令行動post沉晒底，好難動員

你老味尖沙咀下畫成條人龍又吹無人出黎

岩呀
Hea左好多

呢個啱，明明之前幾個月都agree咗週末先主線，平日做文宣同唱歌/人鏈/放映會。唔知點解而家點解變咗日日有主線先得

天都未黑齊 蘋果live都停埋

18區根本 on9 開你老母花咩 18區比人捉就有

1. 休息撚
2. 無主要活動

其實呢度討論d人有冇出去，我啱啱先走，起步唔算多人但條龍越行越長，士氣高昂。
自己冇去唔好喺度散佈失敗論。

左膠和理非休息撚

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

我都想知，定啲人覺得贏唔到放棄？

After

1. 人權法
2. 文宣系統極度混亂
3. 吹風休息

Be tireless, my friends!

各有各做 國際，經濟戰線影響都好大
民意肯定冇變

真係關休息撚事咩？

點解一日會有7個活動？點解無啦啦禮拜六日都塞商場？點解大家一開post提個活動出嚟好似冇諗過就推？睇個日程表今日有咁撚多活動我去得邊個？

同埋唔係冇日程表，唔係冇文宣，大家有冇俾心機推過？

好老實，最反對休息，寧願全日自己果區教育同播放會都唔好用休息個字眼，撚有人打仗會有休息日

成日話唔好再裝修商鋪、狗鐵，本來升咗 level, 又要壓低翻。

叫班休息狗仆街啦

有無認真討論post， 係無大台下，建議幾個不犯法、低成本攬炒活動。

SET A, B, C

咁等大家自己發揮

香港人 係咪想就咁輸左佢？

仲咁多正皮
r撚哂頭
d連登仔係咪唔用腦分析就直接正負皮

同意，我係休息撚，因為我真係做到就黎死，咁多連登仔鬧我休息撚咁又點，我由69到而家冇休息過呀，壓力大到乾嘔，唔係以後都唔出，大家要抖抖整頓一下再出發。

係呀，我係休息撚，因為我真係做到就黎死，咁多連登仔鬧我休息撚咁又點，我由69到而家冇休息過呀，壓力大到乾嘔，唔係以後都唔出，大家要抖抖整頓一下再出發。

寫埋啲仆街標題
5點鐘有時間出po散播失敗主義
不如落彌敦道睇下有幾多人啦
第一頁成堆三毛喺度附和 又屌開花 又屌遊行

要裝修嘅狗鐵同商鋪都裝修哂。仲可以點升級？

熱門行動post被對家放出來的似是而非消息post壓低哂，最大問題係就算係真實發生過既事都變成可疑/不可信咁樣真係好消磨心志，無力感因而產生，希望呢個現象唔好再持續落去

行動最實際啊大家！

有病就睇醫生
遊行, 裝修, 擺食 擺買 文宣
各有各做
我睇唔到有停過

因為對家散負能量想打沉我地

香港人 撐住

司法復核
美國開會
區選

咩撚都唔緊要,
黎緊繼續上就OK

On9問題係日日都有活動，都唔知邊個真邊個假。

好多活動相信係狗搞黎分人
搞到少左好多人

等黨鐵維修好再裝修

你都戇鳩
幾耐無出過去？

我馬鞍山一晚吹雞都幾百人啦
有日成千人圍狗屋

成日話18區開花，仲有咩可以裝修

我覺得係風向撚影響軍心

諗唔到點樣贏，休息撚逼左個無力感出黎

因為文宣小左
無人ARIDROP
黑警瘋狂咬街坊

點解你可以咁黑人憎冇禮貌冇家教
你係分化撚

講撚左 咪成日咁多活動
班活動想點 想日日都攪先滿意？

我就黎抑鬱發作，你仲可以屌9我，你真係好手足

唔吹雞都唔知有遊行
文宣和宣傳太遲出

你唔好咁潑冷水先發晦氣先，黨鐵玩野，相信大家一時之間未適應到，暫時覺得十八區開花但冇乜目標，好難日日幫人裝修，聽日都會照出，加油

形勢無急轉直下，只不過係無啦啦一日有勁多活動，宣傳又不足，你咪有個錯覺以為無人出

Take a Rest = Beijing wants you to SHUT THE FUCK UP

事實係我身邊有幾個朋友聽到休息日好似鬆左口氣咁，唔知係未真係覺得太攰，我覺得休息感覺好似乜撚都唔洗做，事實好多backup野可以做，落區派傳單教育下都好啊。選舉又近。講啲賣港名單加罪證派比港豬都好。

咪話黨鐵維修好再裝修囉盲撚
十八區開花就一定要裝修？